[
  {
    "question": "가장 빨리 달리는 바다는?",
    "options": ["한강", "동해", "속도", "빠르강"],
    "answer": 2,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "개그맨들이 찾아서 헤매는 거리는?",
    "options": ["텅빈거리", "웃음거리", "충무로거리", "웃찾사"],
    "answer": 3,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "하늘에서 애를 낳으면?",
    "options": ["하이마트", "하이웨이", "하이애나", "하이"],
    "answer": 2,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "우유가 넘어지면?",
    "options": ["아야", "아파", "아자", "아이고"],
    "answer": 0,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "콩이 바쁘면?",
    "options": ["콩비지", "콩나물", "킹콩", "콩국수"],
    "answer": 0,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "천하장사가 타는 차는?",
    "options": ["으라차차", "외제차", "소형차", "대형차"],
    "answer": 0,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "아무리 예뻐도 미녀라고 못하는 사람은?",
    "options": ["장님", "미남", "초등학생", "외국인"],
    "answer": 1,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "못 팔고도 돈 버는 사람은?",
    "options": ["과일장수", "철물점 주인", "카페사장", "택배기사"],
    "answer": 1,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "폭력배가 많은 나라는?",
    "options": ["칠레", "스페인", "미국", "중국"],
    "answer": 0,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "공이 웃으면?",
    "options": ["볼링", "볼록", "공웃음", "풋볼"],
    "answer": 3,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "세상에서 가장 뜨거운 바다는?",
    "options": ["동해", "뜨바다", "핫바다", "북극해"],
    "answer": 1,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "자동차가 웃으면?",
    "options": ["폭소차", "웃차", "카카오", "차차차"],
    "answer": 1,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "바다가 좋아하는 음식은?",
    "options": ["초밥", "물회", "회오리", "파도"],
    "answer": 1,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "세상에서 가장 쉬운 숫자는?",
    "options": ["1", "2", "0", "4"],
    "answer": 2,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "칼이 정색할 때 하는 말은?",
    "options": ["진지칼", "칼있어!", "진정해", "칼칼해"],
    "answer": 0,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "가장 지루한 동물은?",
    "options": ["따분원숭이", "심심사자", "지루토끼", "놀토끼"],
    "answer": 0,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "세상에서 가장 작은 깃발은?",
    "options": ["소깃발", "잎새깃발", "미니깃발", "세모"],
    "answer": 0,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "왕이 넘어지면?",
    "options": ["퀸", "킹콩", "킹왕짱", "킹콩쿵"],
    "answer": 1,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "물고기가 가장 좋아하는 악기는?",
    "options": ["피아노", "기타", "드럼", "베이스"],
    "answer": 3,
    "topic": "넌센스"
  },
  {
    "question": "돼지가 점심을 굶으면?",
    "options": ["배고프돼지", "돼지어", "피그말", "돼지고픔"],
    "answer": 0,
    "topic": "넌센스"
  }

]